西班牙文

最近身痕學緊西班牙文
但自讀左一排發現 有人教會好啲
上網睇過space d course 都OK
而自己本身Hd 但對果科無興趣
想問下係咪除左重新讀fulltime Spanish hd
如果唔係多數既course都係興趣班果種
讀完無得升
因為會想讀1-2年再去西語區住下
但諗落除左degree果啲Exchange
自己去到唔係讀書 好似唔知做乜鳩咁

BTW開左個起學術台 怕沉開返呢到

推

CCCU西班牙文雙語傳意

姐係FULLTIME-HD/ASSO？

我都想知

想當年minor左，想好似日文咁考幾多級！

讀緊HKUSPACE既PT Spanish Course, 佢一年課程教一個Level,只要校內試合格就可以繼續報下一年既course,之後第二年就教下一個Level既野

Yes
full time Asso
但香港好似冇U有西班牙major

自己學緊，發覺最重要得閒搵d西班牙妹傾下計重要過上堂同埋學到咁上下上YouTube同西班牙文學葡萄牙文，法文可以同時練埋listening

想問下 係咪點升都係當興趣班？

Sad...就係想學西班牙文 但係唔想讀太多副科
廢時又晒時間起無興趣既科上面

你想剩係學西班牙文去興趣班/語言學校算啦
Asso/university 一定多其他嘢讀 唔會剩係學西班牙文

本身有Spanish 底的話去美國讀嘅話唔錯
嗰邊好多Spanish speaker
我係個邊冇學過聽下聽下都識小小

Thx 巴打
你熟呢啲？
如果係讀西文 咁啲副科大概會係啲咩
因為而家係煩緊 普通興趣班定hd asso好
但自己又讀左個hd了 變相讀兩個hd
我係想去西語區生活1-2年
所以諗住升學Exchange果啲
怕興趣班讀完 唔係經讀書去到唔知做乜好

我而家讀緊類似嘅Asso
6成其他科3成語言科
你想生活一兩年
直接working holiday啦
比你Asso 入到u 都冇時間比你exchange

又或者學好西文
直接入個邊嘅大學

介唔介意講多少少你讀緊既野
例如要讀啲咩其它科 同埋邊間
同埋我英文一般般 會唔會對學外語有影響
唔該晒巴打

我讀space嘅日文
乜都要讀 中文英文 stat it culture
日文total 5科 其餘15科就上面個啲嘢
唔知有冇影響喎不過英文好啲就著數啲嘅

出面學應該好d
我大學minor Spnish但都仲係幼稚園水平
想出去學catch up返

唔該晒巴打
睇黎都係興趣班果啲算

都係 諗住報Space 3月果個

可以睇睇西班牙文化協會有無course岩讀

Space同呢個大唔大分別？

Introduction 應該大家都差唔多既姐
你可以格下價
但係如果想學上去既話 唔肯定Space有無course

睇Money Heist

警務人員子女關注組